加入1 / 2到3 / 4杯葡萄乾和鹽、肉桂和丁香各一茶匙。 來自Heloise的提示:一個真正的檸檬中的檸檬|Heloise | 2021年6月16日|華盛頓郵報 
 你也可以嘗試葡萄乾麵包或有籽麵包——一位博主甚至成功地嘗試了南瓜麵包——只是不要吃布朗尼蛋糕和更液體的東西。 麵包管將治癒普通麵包烘焙的庸俗|Dayna Evans | 2021年4月8日|食客 
 打開攪拌碗，用鍋鏟輕輕放入山核桃和葡萄乾。 這款胡蘿蔔蛋糕配上棕色黃油奶油芝士糖霜，會讓你一直回來吃的 
 這實際上是用葡萄乾釀酒——濃縮葡萄的糖和酸度，同時損失75%的汁液。 老牌葡萄園在馬里蘭州和弗吉尼亞州的比賽中獲得最高榮譽，展示了該地區最好的酒莊 
 往好了說，這些說法誇大了證據的比例——當然，葡萄乾含有有助於降血壓的營養物質，但吃葡萄乾並不能神奇地治癒高血壓。 藥物，而不是健康食品，仍然是最好的藥物Christine Byrne | 2021年3月12日|外部在線 
 在Raisin上任17年後——後伯明翰、後梅加、後馬爾科姆——Amiri Baraka也表達了同樣的觀點。 皮凱蒂時代有一個馬·喬德嗎? 凱蒂·貝克，2014年7月1日，每日野獸 
 有人需要寫“抗議劇”，漢斯伯裡這樣形容葡萄乾。 皮凱蒂時代有一個馬·喬德嗎? 凱蒂·貝克，2014年7月1日，每日野獸 
 當漢斯伯裡寫《陽光下的葡萄乾》時，美國正閃耀著社會騷動的萌芽。 皮凱蒂時代有一個馬·喬德嗎? 凱蒂·貝克，2014年7月1日，每日野獸 
 雷辛獲得了五項託尼獎提名，包括最佳劇目復興獎和最佳劇目導演獎。 百老匯最佳戲劇|瑪麗娜·沃茨| 2014年5月19日|每日野獸 
 在喝完“葡萄乾滑翔機”、喝完湯、喝了一口好酒之後，韋伯完成了他的觀察，而我則為他錄音。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 無論男女，他們都戴著白色的棉帽子。 他們用自家的棉花和葡萄乾自己做了帽子。 粗呢|愛德華Eggleston 
 在那段時間裡，他在加州的弗雷斯諾呆了一段時間，努力創辦一個葡萄乾農場。 《老瓦拉瓦拉縣的萊曼歷史》第二卷(2 / 2)|威廉·丹尼森·萊曼 
 第二階段同樣以一場災難開始——在底特律附近的葡萄乾河上無謂地損失了一千人。 老西北|弗雷德裡克奧斯汀奧格 
 哎，去年在麥肯齊家的葡萄乾會上，他就像一頭老野豬一樣滿嘴白沫地走來走去，誰也不敢跟他說一句話。 卡梅隆下士，拉爾夫·康納